用LMF , 二零一九！ 做「鈴聲」 有光復香港感覺

先google 首歌！

再用 呢個方法！ for iPhone

光復香港，時代革命！

推

1⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

推1

同JB一齊fuck the popo！！！！！！